[Hello!Project討論區#67] 如何止哭 加加輕吻妳髮邊 讓楓繼續吹

下個po先握手實況

個標題不得了

雨子：新曲マジヤバ

楓繼續吹 不忍遠離

加加combo

痴左線....

以前成日聽佢唱呢首

making love with you is all i wanna do

唔係同你講

6号目となる『i-D Japan』は
"female gaze (女性のまなざし)"をテーマに、
女性の写真家たちのレンズを通して、様々な
ジャンルで瑞々しい才能を発揮している女性の
表現者たちを祝福します。

参加するのは約 20 名のフォトグラファーと
40 名以上のクリエイターたち。彼女たちは今、
なにを考え、見つめているのか?
その視線の先にある表現を探ります。

つんく曲

佢又冇講錯嘅

搞到我差d唔敢禁入黎

[年經][練日文] 連登最輕鬆愉快既日文交友聊天PO 上線啦！！

偽飯自己開post唔同我地玩

就快10月啦 好緊張

其實我都想認真學日文

偽飯巴の日本語がお上手ですね

屌我識睇唔識寫

學啦 可以好好同老婆溝通

我日文退化得好緊要

識講就得

呢樣真 唔想去握手又講到1999咁

用依個網學下文法

我用開呢個

第一句可以背 唔怕

但佢回你 你聽唔聽得明 同 做唔做到對答先係重點

同埋你講野講得快 可以講多兩句 先多d交流

如果佢地第一句聽得出你唔係日文高手
佢地都未必會答好長既日文或者比神反應你

不過會多謝你 微笑 谷公

上年去女僕cafe聽得明佢地講咩但又唔識講日文答返佢地

停留左喺n2學習中既狀態好耐 樽頸 我諗要用多d先會進步得快 我dl左果個同日本人傾計既app啦

日本人想學廣東話
我想學日文

互教

純便識朋友

広「飯窪さん嬉しいですね、この2人」
宮「確かに、めちゃめちゃ嬉しいはず」
広「ちいちゃんとれいれい」
（靜左3秒）
和「……あ、好きなんだ 」
広「そうなんです、うふふふ 」
和「ちぃちゃんのことも好きなの 」
宮「ちぃちゃんのことも好きです 」
和「もうなにやってんだろうねほんとに、はるなん 」

上年我仲係46飯 去到間女僕cafe睇本女僕自我介紹 見到有好多都鐘意hp 如果有機會再去一定要問下佢地推邊個

特登做俾佢㗎

出年4月哥個個握好複雜呀, 睇到眼都花...
淨係知知醬賣哂了...

知醬忽然想學廣東話 因為飲左貢茶
然後就用依個app
咁岩比我識左佢

佢地知唔知貢茶係香港野

大石夾得咁行

我櫻

櫻呢個look都正

台灣

分明我知隻脾最正

妖 好似小田

我以為係真添

北海道6.7地震

天佑日本！

新千歲今日收左皮

去日本巴絲們準備好尿袋 多d錢

停電

9月8小隊已登機

有幾多人？

2件

等repo

2件 一齊飛

盡做啦

等各位repo

啱啱去完札幌無耐

笑左

第一眼...真係以為右邊係

飛 我伴你飛
加 我為你起

Sorry....唔係加賀巴 起唔到

矢島舞美主演舞台「LADY OUT LAW!」に日替わりゲストとして、アンジュルム和田彩花・上國料萌衣、こぶしファクトリー浜浦彩乃の出演が決定しました。

LADY OUTLAW！日替わりスペシャルゲスト決定！！
日替わりセールスマン登場。
どんな事が起こるかはお楽しみに！

9月14日(金) 19:00 池田純矢
9月15日(土) 13:00 井阪郁己 / 17:00 北原里英
9月16日(日) 13:00 和合真一
9月17日(月) 13:00 中島早貴
9月19日(水) 14:00 多和田秀弥 / 19:00 高柳明音(SKE48)
9月20日(木) 19:00 和田彩花(アンジュルム)
9月21日(金) 19:00 上國料萌衣(アンジュルム)
9月22日(土) 13:00 浜浦彩乃(こぶしファクトリー) / 17:00 田中涼星
9月23日(日) 13:00 ☆ / 17:00 細貝圭
9月24日(月) 13:00 ☆

※ゲストは予告なく変更となる場合がございます。

隔離村都有

快d到9月8

22號千聖開solo live喎

可能有通知會員？

m-line club有
8月31日開始抽飛
都唔預佢好早講

日本呢排咁多天災

麻

好有心

係，咁樣完全預唔到時間
等出年六月生日Live

係咪要買返個FSK黎影相

買啦買啦

唉 麻個北海道震到爛晒 下年4月係咪要取消

麻竟然會做PR野

姐係出至真心

咁點都係自己屋企

下年秋想衝10月
去哂かみ桃BD

入左會未姐

下年秋太長遠，可能已經遞信唔撈

信用卡扣咗錢了
等卡到

唔撈咪啱
衝夠再搵工

cls 30年內變1年內

唔知 不過如果係前震 咁仆得街

講個笑話你聽

我依家好驚 九洲火山區

自己識避啦

又溝大姐姐

就黎uta式臉紅

我依家好驚十一月都冇得去大阪

衝十月囉

我匿埋喺博多係咪冇火山？

冇啦博多 你係南九州先驚姐

不了不了 好驚 買多份旅遊保先

有nacky bb豬

你日日浸溫泉都唔出去嫁啦

受益人係加加加

人壽

好撚好笑？

感謝讀者提供笑話，將送上《真係笑話收風船長》致謝

船

你到埗啦？

搭緊鐵去涉谷
今晚有得睇拳工

等你report

正
我都幾個月無見過佢地啦

去睇下和田櫻有冇肥返

唔知陣間佢地唱幾多首歌呢

我估一隊30-40分鐘 + 少少MC

等你love report

希望聽到佢哋唱新歌

點會咁快肥返

呢個event名似會唱ラーメン大好き

應該會啦，同食有關

一齊jam返首夏日熱辣辣

到TW了

6張

三個月前只係瘦過隊長，而家係瘦過隊長好多

恭喜

會唔會多咗女飯去握手問佢點減肥

係啊

打唔打算喊俾春菜睇

我頭先又睇多次胰臟喊晒啦

飲兩啖水又可以再喊過

回顧下先

美波⋯⋯

美波BB

話說我好似唔舒服 屌 點解

係咪唔夠訓

唔是啦 腸胃問題

會唔會握握下肚痛

你仲有一日休息
有冇腸胃藥

隊喇叭丸

好心u社整多套衫啦

好似IT堂功課

不過首歌係經典HP歌，我OK

我寧願睇全dance shot都唔要全close up呀

個特效仲以為玩card game出牌

早安嗰套係下單套衫定咩黎

好過yeah yeah yeah

趕到傻，而家係澀谷飛的去會場，仲要未拎飛

搞乜咁趕

li巴d 6張飛係咪有4張都幫人抽？

有兩張係我

check in個到搞咗一大輪

慘
張飛係咪去便利店拎就得

係，所以應該趕得切開場入去掛

emjoy

我好鍾意yeah yeah yeah

你想去？

黎啦

好想去呀
萌衣

呢排都唔敢睇天使d野，驚自己真係入坑
好想睇秋con，好想買set box 影相

你個名都改做萌衣仲唔入坑

無錢唔敢入坑

春巴幫我睇下有咩奶奶同萌衣嘅人仔得唔得，如果你有時間

儲下錢等春con
かみ正正常常仲有幾年可以睇

唔洗錢啦 你去youtube狂睇佢地啲片都可以賺觀看次數
咪當支持下佢地

每一個view都可以為かみ份人工出一份力

想睇十人

春con仲係10人
gogogo

到左？

有寄託唔好咩

情色酒店

你自己去？

唔好

點解

到左啦 今晚應該係酒店玩住先

睇黎你唔好行街

好勇 為左橫山 我好似你咁既年紀都未敢自己過海

真愛

我渋谷返工
約聽晚黎過熱身先?

唱到爛聲成班生田咁樣去握手

我實去我要填滿生寫簿

頂 同佢地講ありがとうございます...

仆你個臭街宿舍插頭位少過閪咁

タレントで元モーニング娘。の吉澤ひとみ容疑者が、6日酒に酔ってひき逃げ事件をおこし、ひき逃げなどの疑いで警視庁に逮捕された。

hit and run

唔怪得突然間話唔去個event

原來nhk場好多人落選

Nhk

好事
不過大阪有冇大少少又未到2000嘅場
我印象下個已經係ORIX 過2000

陣間聖同大師比人問到啞

佢細佬就比車撞死,佢以家就去撞人

搞著現役先頭痕

呢排本身冇乜嘢要見記者吧

炒得
同TOKIO個山口達也一樣

攰到

唱咗幾耐？

本來食住20週年都有啲機出紅白

點考個車牌返嚟

無啦 春菜畢得業都應該無 唔通咁大整蠱講完畢業先話有得上咩

唱咗6定7首歌，冇拉麵歌

咁有冇唱新單？

冇，最新已經係聽日天氣好好

有里里即興beat box

唉 mm完了

再見了 last 影相摸手

邊有咁易
講迥響矢口嗰單勁好多

解散啦

天使上位

連踩?

開頭唱三首，MC，之後再三定四首

唔知係咪呢類event係咁玩
開頭係另一隊女女，佢哋唱完曬之後堆飯全部行返去山頂，同山頂個排拳工返互換位置，我勁好彩跟大隊企係最前第二三行之間

正
和田櫻瘦唔瘦

應該瘦咗少少，肥嘢件衫露腰，啲肉吱曬出黎

即係冇瘦到

肥嘢係廣瀨呀，櫻子有進步啦

廣瀨有

大師而家個樣

大師：酒有乜好飲？

好撚垮張，好似兩個手球咁大呀

好多人係吉澤個ig到鬧佢

即係かみ個頭=廣瀨

我舉野村色，但係對眼對得一次，反而里里同肥嘢係咁望住我

係一對かみ頭呀

拳工MC，全部人自我介紹完之後肥嘢吸一啖氣準備唉拳工des個吓，俾里里搶先講自己beat box，肥嘢吸完個口氣即刻頂住咗

reirei世界第一

識玩

轉唔轉燈

其實佢地幾隻色咁似，轉唔轉都唔緊要啦

企硬，轉燈衰硬

下個Post名

下個post heading留返俾9/8event呀！

今晚mm會唔會冇人更blog

首先要推爆呢個先

咁早安福岡場用

又好

聽晚叫吓春應該ok

你地約K仲會叫咩

我唔好唱K

唔知今日係咪唔夠訓又頻撲得濟。有少少唔舒服

我都唔舒服屌

你地衝得少

你今晚早啲訓

Li巴戰鬥格

Li巴有冇回血大法？

我有啲胃痛

買定一兩包weider jelly傍身

你地齊齊㩒住個肚握手
ありがとうございます

點會

關mm鬼事咩

成員：啲香港人做乜撚野 咁古怪嘅

剩明左同野村唔岩頻率
我有時d推都係咁

喺日本好大件事咩？ 咁都燒到現役？

吉少屋企本身就勁有錢 實搞得掂

要唔要我幫你補血

你twitter search モー娘。而家top result 清一色淨係出 吉澤ひとみ容疑者

柒到 成個team變罪犯咁

現役gg 一齊出黎解散啦
禁止出碟

過兩日唔記得啦

會唔會係h!p出身既第一個監躉

幾錢日呀

就快係
睇佢ig 食花生

400幾啦

打得太快

冇啦 依加一打モーニング娘就係成版佢啲野

野中

次次都係得佢更

住民宿啊

酒店黎 垃圾

1=00052=0432803=01656=65610=10

原來member blog先行淨係得横浜...
乜大阪場有咁多人？

横浜個場又大又平日 = gg

嗰日放假

放假應該ok嘅

加加

唔係講笑 酒駕+碌到人+走佬 肯定要坐監

日本捉醉駕好似好嚴..

慚唔慚愧

坐監點玩ig呀

400幾都唔平喎 都搞到咁

驚乜！

佢細佬明明係交通意外撞死

啲人就係屌佢呢樣

日本醉駕係連坐法
同車,借車俾佢嘅人
買酒畀佢嘅人
同佢一齊飲酒嘅人
全部都會受牽連
至少會罰錢

如果撞到人
差唔多係當謀殺
甚至仲嚴重過謀殺
謀殺起碼唔會牽連到其他人
但醉駕一定會

我話啲fans 佢地係佢個po到互爆

小田話佢有睇四月是你的謊言

咁佢都真係幾大獲

四月是你的謊言又係神漫黎

好慘咁既樣

喊左勁多水

第一個og坐監

molamola

上年non style井上都好似醉駕撞車,但見佢幾個月後都繼續上節目

自己做出黎自己負擔返啦

完了
It社長老公應該會離婚 廢事連累公司
仔女都跟埋老公

日本人對犯罪者好似唔會太原諒

連屋企人都會比人屌

GG了

點解好似咁多OG啲私生活都係好亂咁

哇屌 喊到殘哂

連埋MM一齊解散啦
呃呃埋啲飯錢

佢係自炒定炒到人地架車先

撞人架車

件垃圾一畢都會咁放心 淫亂十幾p

咪係 都唔知現役成員會唔會變成咁 ..

應該一隊足球員一齊上

疑似比佢撞嗰條友

娛樂圈黎講算好乖

一天小花走在原野上，突然發現一台飛碟從天而降，於是她就走過去，

看到一個外星人從飛碟裡走了出來。起初小花很害怕。

後來她看到那個外星人對她很友善的微笑，於是就伸出手來跟他握手。

那個外星人很高興的把手迎了過去，緊緊的握住小花的手不放，

並說：你好，我可以問你幾個問題嗎？

你們地球人早餐都吃些什麼呀？

小花：嗯..吃稀飯或麵包之類的東西吧。

那你們外星人早餐都吃些什麼呀？

外星人：喔，我們三餐都是吃泥土。

那你們地球人睡覺都怎麼睡呀？

小花：躺著睡囉..那你們外星人睡覺都怎麼睡呀？

外星人：我們都是站著睡。

那你們地球人都是怎麼做愛呀？

小花：嗯...這個...就...就那樣做嘛...那你外星人是怎麼做愛呀？

外星人奸奸的笑著說：握手呀......

快救知醬

有怒火喎 知醬是無辜的
我養佢囉

野中a夢真係勁好笑 好想叫佢扮比我睇

痴線

點解D人會以為撞車走到佬架

楓了 全都楓了

中4都知冇可能啦

所以佢咪自首

點解要走左佬先自首

我知一定唔會變成咁

我都想知 係咪撞嗰下wing下wing下 走左先醒起自己撞到人

趕時間返屋企啪啪啪

夏美做咩？

返到屋企見到個車頭凹左先知

第一時間驚呀麻

可能老公渣 佢出黎頂包呢

撞嗰陣朝早嚟

飲通頂 OMG

小田勁淫 佢地講緊agonna boom boom boom
小田係咁ah ah ah 咁叫

做乜勁

聽日啲頭條...

吉澤メンバー容疑者

好撚緊張

TOKIO

仲有兩日就見到佢了

9月小隊 諗好晒想同成員講咩未呀
不如分享下

室田叫自己做天使既superstar

大石同大家請安

突然間覺得加 14' 15' 16' 17' 18' 真係明智

問隻朱係咪日日都唔夠訓

'18：嗱唔關我地事架，係前輩瀨屎咋

未諗到

巳經唔係村內應該唔使全體啦掛

同埋當時係想畫走d 歷史印象
比人覺得唔單止得lm 21

你諗住去握邊個？

以前果個年代係會排最高人氣果個

其實依家都有啦早安

依單唔講唔記得

現役照更扑喎 扮冇野

十幾年前

GOOD

關佢地蛋治咩 又唔係現役酒駕

如果小聖依家po張飲緊燒酒既相 咁就正了

加多句：call的中～

抽乾塘

然後生田po張小朋友玩緊玩具車既相

但係而家上親音番都會唱

依張好諷刺 其實成件事都係

佢細路都係咁樣過身

音番安排冇計

今年算好左啦 最近上音番 都真係打番ayh同ago

9月小隊消失晒

休息下

日本時間好夜了...

森戶把聲勁好聽 好性感 聽佢電台聽到扯晒旗

佢個口開得好細 好似吐氣式講野咁

呢排覺得小關靚左

12點！ 3點先訓！

聽講有男朋友既女仔會變靚

知把聲好工口㗎 d尾音

我代9月小隊講 唔洗訓咩 養足精神大戰

怕怕醜醜咁好好聽

pt idol咁舒服
養尊處優咪靚啲

咁多時間拍拖 緊靚

愛香做到HP領舞真係有原因嘅 個氣場完全唔同

而家佢2個咁得閒, 都唔奇...

一開始仲以為係大石嚟

大石做到個形出嚟 但硬係爭緊啲
我自己係咁覺得

我點都係覺得鞘師跳得最好既

原來北海道已經到七級

我覺得佢同愛香差唔多

呢個眼神望住你真係會爆...

KIX聽日開返部分國內線

愛香跳哥陣會

正到

好早調整左啦

想瀨佢耳仔

我要瀨佢全身

未到12月巳經 ...

我老婆鍾意 知玲 咁而家瀨下都得姐

仲要去見愛人既2日前 出軌

我想睇下riho修行完之後跳成點

我好似唔小心鍾意左會長

會忍唔住想偷望佢

出到黎先講啦

你係咪打算跟佢喜好轉推

無知睇嘅時候我都會留意吓佢佢有冇進步

明明麻燈 轉眼變成綠燈

就出架喇 比啲時間佢啦

你幾時先肯出嚟

呢個人真係呢...

加： 當我冇到？

追住黎瀨 兩個咁白滑

如果我仲渣住麻燈會唔會好衰

比佢睥實好似會高潮

死啦 知都好值得望 好鍾意睇佢隻腳

但係舞d步法又好得意

自動轉色
考慮下

好抵買 官方果枝300蚊勁貴

但係官方嗰支靚啲

我淘寶買咗兩支呢款
630fing完就壞咗

我枝官方開始走色

點解你會第一時間諗hehe
落club緊係食日本妹

我住間青年旅館大把鬼妹添

等你食用報告

橫絲都唔鋪頭 係咪去左搵盡巴

已del acc

真係gg lu

知以前個頭 敗筆程度真係比得上議員頭宮本桂林

game over

你一講就覺

外形輸島村一個髮型
論髮型嘅重要性

真係好想睇完整嘅鄉女會點

坐監？

賤婦

問mk仔

憧れのStress free <<< 愈聽愈stressful

不過PV入面天使J=J出現頻率多過mm咁多

日日對住條仔講 ごめんね

上次矢口停左幾耐？

未入坑唔知咩事

個MV睇到眼花 每一幕好似唔過三秒

Fk me fk me

婚外情嘛

矢口有停過咩

性愛機器 好似一年

我覺得吉少呢單基本上都唔使再諗住再出現喺藝能界

個mv睇到我嘔血⋯⋯

印象中和田有幾幕好正

印象中和田有幾幕好正
印象中有和田果幾幕好正

個表情就好似講緊come get me

4期好多災多難
難得aibon可以上返hp舞台
依家彈個吉少出黎

不過對比返 現役真係好似無出過事

原來係同花音黎香港

新生根本no scandal

剪好手甲準備好

搖撚準備

留名睇原地爆

知醬真係死好命
兩個高人氣都退團
如果唔係一定係愛香入MM

其實得uta同山木個頭正常

山木老了

小関個頭最正常

Cls

Staff: 時間です

要殘酷一叮個鐘聲

我會比個喊樣佢

橫絲橫絲 盡巴起身未？

講左仲此地無銀 斬監唔

盡巴應該真係攰

我今晚真係買fan club ！

鬼知咩

咁都陰你唔到

有冇睇lost in translation?

你可以追求果隻feel

冇睇過 咩黎

廉航 要等咁耐先可以拎登機證
我想入去hea啊

你地一個二個

廢青des

盡巴 reirei係咪好正 未見過真人

最緊要係聽日

今日訓吓叫吓春咪算

見過兩次
正

尋日係史力加頭，里里真人顏值真係好高

反而大佐我之前睇開都覺得幾好，但尋日唔知係個妝問題，我覺得回落咗

策略式推post

推

黑色褲同大量香水

啲香水濃到臭死佢地
聽日著條瀨屎褲去

尿片咪得囉

啡色瀨屎褲

大佐唔係唔好睇，只係高挑身形配蘿莉五官，夾埋有少少違和感

尋日著背心，睇落好大隻

好想見一次reirei 希望佢聽日比驚喜春菜去握手 我又可以見到佢了

希望聽日可以打破本post兩大迷思
厚粉知同美希唔識英文

食得多拉麵

我都睇下知 睇下點解我老婆會鍾意佢

可以點俾驚喜？

橫絲今次握唔握厚粉知

亂入握手會?

唔會啦
聽日愛踊祭

屌

ff機會都冇

有得出去開下工係好事嚟

知醬1700一張

呢期都算多工開

緊張啊 諗緊聽日著咩好

関係者によると、この日までに警視庁から事務所へ供述内容や詳細が伝わっておらず、この日夜に選任した弁護人を通じて事実関係を精査していく方針。７日にも対応の協議に入る。関係者は処分について「悪質性が強く認められれば、契約解除も避けられない」と見通しを語った。

以後og活動又少個人

著honey色

已預備好

出面有得買實握
入去hi下佢先

又講吓 尋日係上上軍團做mc，佢哋兩個唱得又唔差，五郎隔離個條友好似好hea底

朱古力色

諗住唔著衫

等睇啊

我兩隻色都冇

點搞呀

咁應該唔好去 我去面壁

即刻去u記買

查d朱古力係身

橫絲: 淨係着外套
入去握手嗰陣...

襯衫去握手
咁又一日

麻巴 票已取

推春菜都幾易襯衫
睇吓wear著乜跟住買就得

印象中春菜通常都係跟返當季trend?
應該唔難

春菜巴挑唔挑戰女裝

聽日天使live tour初日
等睇set list

我似咁變態咩

睇返你以前啲FF
你話呢

橫狼

li巴俾多次本雜誌我睇

本是一隻狼 仲話自己冇咁變態

冇啲咁嘅事！！

人少少認咗佢啦

係咪今日有得賣？

都唔係人少少啦

係呀 如果去開hp shop可以睇下animate有冇

或者書店

okok，我啱啱見到有雜誌賣但唔覺有

應該要game果欄

里里同利佳子

奈子

笠原絲係DD定偽飯型

係齋睇唔課金嘅前48飯
而家每年都睇HP Live，身體最誠實

每6秒120蚊

得一隻毛巾
帶埋春con嗰件去

件tee我覺得算過得去

點解頂帽唔同畫風

要睇下個閃電咩閃法
前面簡簡單單着到出街

加件褸或者恤衫遮住條閃電就出得街

計完錢
唱多張諭吉去

到時一早去排goods

我10月可以買住先

都好
買咗相先
再tg你

我經歷過很多 我覺得自己好純品

接住

識做啦

準備上機

條毛巾又幾靚喎衰鬼

多手睇睇果汁goods
睇黎果汁女飯少到u社唔出s碼tee

A字隔離有隻翼仔好可愛
件T好似無?

上左機了

一路順風

好似冇

btw頂帽係咪春con出唔切嘅goods
波鞋cap帽襯啲喎

會唔會係夏fes出唔切 戶外場出cap帽岩用喎

可能
而家好似有件上季嘅貨放咗係度咁

u社有出s碼都整得少咁
上次買唔到十人十色+件團t細碼
問返朋友先知原來次次細碼都好快斷貨

秋冬出冷帽好似岩d

等我一早起身入橫濱先

不如出個A字燙貼俾我地玩

我可以織頂冷帽送俾桃

大既場唔知會唔會預多d
呢場係咪銷情麻麻

但係黑色毛巾會唔會好易甩色

點都會甩嘅
分開洗多幾次

2場加埋成萬張飛
唔預佢賣得哂

大阪nhk hall細咁多
兩場加埋3000左右

好似會

我係手殘黨整乜都衰

唔知點解營運咁有信心

佢地唔做我地做

大家買多幾張生寫，U社回到本就得

窮人 輕課

織冷帽交俾笠原絲
畫個圖拎去印燙貼
其實唔難

出event前一晚飲到第二朝

佢肯定好口渴

完了

已經出現抽水人士

SDDとは
ストップ・ドランク・ドライビング
の頭文字をとったもので
飲酒運転ゼロを目指すプロジェクトです！

好撚癲 愛香咁大膽...

呢個event好贈興

屌跟車太貼 篇野3月架

愛香會唔會一路打一路偷笑
唔通佢係m?

s

無睇篇blog日期 3月

2018-03-04 21:30:24

炒灑車

頂 我以為佢咁勇猛

呢個blog入JJ後應該棄咗

一落機要搵fd拎左飛先

一落地就睇兩場

吉澤 驗出基準值4倍

佢係咪好大壓力

比佢撞到果個人點？

仆街買薯片，咁都要中肥嘢，好似有横山頂一頂

好似冇咩事

咪仲行得郁得

緣份

其實撞車定撞人啊
撞人嘅話仲行得走得應該係hi親下

抽選只適合DD

肥嘢企開啲啦

春菜巴快d抽張牧野同我換

食屎
我中閪面港女

捜査関係者によると、吉澤容疑者は６日午前７時ごろ、東京都中野区の交差点で、乗用車を酒気帯び状態で運転して赤信号を無視し、自転車に乗っていた２０代女性をはねた。
この自転車が倒れたことで、近くを歩いていた４０代男性にもけがを負わせたが、そのまま現場を離れた疑いがある。
登校中に目撃したという女子中学生（１４）は「車はブレーキをかけた様子がなく、自転車が数メートル飛ばされた。そのまま逃げたので驚いた」と話した。

可能係改圖改得多嘅後果

會長？

Sor囉 以後唔改

唔係
佢意思係我成日改埋呢啲圖：

咁唔驚啦

坐唔坐都好
潛返幾年先啦

單推唔買抽選
係買都睇con先買
起碼中極都係天使

條友不知幾開心
噢！原來撞我果個係元早安嘅吉澤瞳
啲賠償金夠我買多幾架新單車

好慘 我都佢幾有好感
佢坐監嘅話佢個仔邊個教

買咁多架做咩
日替咩

開返間單車鋪租車比人踩

冇話慘唔慘
自己攞黎

唔會坐好耐啩

我想試下hp啲薯片啫
抽到嘅相係其次
原來我同14萬円生田咁有緣份....

好傻豬 點解OG成日搞咁多野
係咪想犧牲自己幫手宣傳

人太得閒都會出事

成也og 敗也og

醉駕
比老公捉姦在床
未成年食煙

話說握手po有邊個想開
你地俾我開又係騎呢標題
握手会の日は二度くらいシャワーして出かけたい之類

依家係咁bin c
＞吉澤ひとみの弟は、飲酒運転をしていた男の車に轢かれて亡くなった。
＞しかし、犯人の罪は執行猶予がついた。
＞吉澤は強い口調で語る。
＞「飲酒運転だけは絶対に許せない。もはや飲酒運転は事故を起こす起こさないに関わらず極刑にするべき」と主張する。
＞「だって飲酒した時点で車に乗るという常識はずれな行動は周りに迷惑をかけるんですよ。それで弟は…」と胸を詰まらせた。

標題名：知醬！「スッピンのあなたで 勝負出来る？」

知表示:

有人話判死刑都得 我諗緊洗唔洗咁誇
反正條友傷得又唔係好重

買！同我屌到個制都爛！

話判死刑嗰啲肯定係黑子嚟

知會想踩me

醉駕判死刑日本人口應該少好多
勞動力不足降低working visa門檻
大家可以gogogo

哇！ 聽日係咩日子呢？

（無啦啦勁大陣屎味）

聽日有啲又想摸下你老婆

日本仔網上講野仲mean過連登仔

到啦

係尿！ 成員：咁撚臭

邊個係我老婆

瀨晒屎

都起唔到底 緊係mean 試下連登改到2ch咁不記名 應該會mean到爆炸

好緊張 超緊張！！
我驚今晚訓唔到.....
始終我嘅第一次要比橫山
跪求咪鹽我
橫山！！我過黎瀨尿啦！！

杯茶嘅名

春巴啲眼水鼻涕

接實d

你擔心佢聽日忽然病左射波好過擔心你d屎尿

唔加密咁張揚

屌
咁又係 呢個世界係咁殘酷
如果係咁 我......會係日本頹好耐

橫山聽日射波嘅話
橫絲唔係爆炸 係化灰

等陣又話咩身體不適要缺席

屌 嚇撚死咩！！

你去俾知踩下先
話唔定負負得正

6/24

係咪瀨左呢

我會想死 咁我寧願佢鹽我
橫山BB ！！
鹽我啦 ！Come on Come on Ahhhhhhhhhhh!

去搵石田先
知都ok嘅
搵石田同生田

聞到屎味了

心臟差啲爆

橫絲已經ドM化

想唔想俾橫山踩

個心臟跳到個胸都漲左兩個cup

想比佢騎住

快d吹爆佢啦

好咸濕呀

倒數階段叫吓春推吓po

我就黎同小聖聖有得揮

小聖e級喎

邊忽咸濕

現實: 鞋頭都冇得你瀨

E罩杯橫絲

依家一定好多cd rom對橫絲充滿幻想

快d開account黎join 9月尾網聚啦

好想叫佢做大聖
佢將來嘅仔女一定好幸福

點解唔搞返個握腳會

如果係龍鳳胎
可以左邊一個 右邊一個 8字波餵人奶
咁好奶水

咪亂講
我波平如鏡

成員全部有香港腳

我幻想到

平胸通常係靚女 cdrom快d 黎網聚啦

趙瀨
唔係點叫做真愛

廣告咩

香港脷

癡撚咗線

限時搶購

我估會有好多香港人求我用呢條香港脷瀨下佢地

cdrom黎網聚要買張生寫走
俾你放相

今次冇人去握我麻

爆啦！！

留返比你

鹽王

影俾我睇下

咁貴
又鹽
又唔係推佢
握黎托

放哂啲加加先

盡做去握

唔鹽嘅
講鹽點夠生田黎

頂，笑咗

推得生田一定係M

麻其實唔鹽架！
只係一般人同佢溝通唔到姐

交比我啦 我內建左西麻翻譯器

俾老公捉姦在床真心蠢

百絲你識唔識填baggaeg forward
咩第一件的貨品

我鬼知會員卡幾時到咩

緊係去個男人屋企架啦 偷食都偷得咁蠢

可能佢鍾意刺激呢

咁不如3p啦

佢細細粒 個男人可以滿足到另一種性慾

冇tracking code點填
唔搞嗰邊住
到時等佢email

開post重任交俾我點睇
利申：未開過post

一陣寄失左 希望今日申請趕到春con

就咁話

好想幫人抽飛
你地快d黎衝啦

春con 下年先抽

係咪copy and paste就得

同埋最頭果d唔要

係喎 仲有冬con 咁我咁早申請味唔抵囉

食唔足

咁擺尾
今晚返去改

點解我之前會咁多船木topic 依家冇晒既

咁仲要抽秋con 既

你自己都跳船啦

有冇去睇人仔牌

架船沉左

想炒新聞咋
On99 係自己間床到搞

都冇人仔牌

你放唔放牙

之前話放生田比你又話唔要

禾唔是樣樣都買的
嗰個吊牌好核突

我覺得好靚
你話生田好核突！！

reirei世界第一啊

cap啦

咁早返酒店

各位好好利用

點稱呼好？
広瀬絲？

今日準備定 聽日加速馬力 狂瀨

今次真係瀨絲啦

我比地獄巴偷ac
唔係我打架

咁要排頭
唔係會臭

掂呢個名

好名

瀨屎

用強國式插隊法

瀨絲聽日唔好瀨屎啊

佢應該買定尿片

邊個瀨絲聽日瀨屎 等ig開live

平時我成田坐巴士出東京站1000円

唔係新沼黎架咩

我唔買精品的 幫你唔到

酒店早餐

時間啱搭morning liner嗰啲都唔貴

如果唔係多行李我鐘意羽田多啲

都唔同隊

原來你地一齊去 唔怪得唔出街啦今日

盡巴唔出現 係味同春菜飯炒緊飯？

我浄係識soft on demand

屌 笑到漂眼水

係咩
我脫左坑唔記得咁多

聽日仲要開工

大家好 我係新人 脫坑巴

精力既野 chok2chok就有啦

幾時改名做加賀巴

你估我係你咩
咁變態！！

盡做巴係邊 ？開po啦

新版又多一張圖

都脫坑 仲改乜鬼

我從來唔打飛機！

我要出_